終於知點解會周庭bb好cute

原來佢同彩元bb好似樣

終於知點解會覺得周庭bb好cute

唔似

屌

相入面既人係周庭bb

兩個都勁qq

兩個都係周庭

識貨

真係分唔清

Kpop藍絲一D都唔cute ok?

藍乜鳩

G持造假團收皮啦

關你撚事

Show Blocked User - 李秀晶

樓豬再次證明藍絲Kpop都係傻尻黎

樓主好深近視散光？

好似wor

利申：400度近視